backup佬生活係點 學生版

當backup佬起身嘅時候
佢老豆已經急急腳出門
望住佢老豆嘅背影 backup佬心諗
用勞力搵錢 不如死撚左佢算啦

落到樓下 backup佬一邊食早餐 一邊望住d學生逼巴士 恥笑完 就上左的士返學

一返到學 apple已經立即對佢發姣
apple本身係pater條女
但2個月前apple上pe堂時見到backup佬對限量版波果刻 已經立即同pater分左手
依家全職發backup佬姣
當然 年青有為嘅backup佬唔會理鳩佢
冇波學咩人拜金呀
而backup佬嘅真正玩物係教音樂嘅miss lam
miss lam後生 大波
學校入面唔少男教師都追過佢
直到3個月前 backup佬有日拎左個金色嘅button返學 對住班男呀sir話
屌你班垃圾教畜 我學生哥一個月搵嘅錢仲多過你地一個月份狗糧呀 學人溝女? 收皮啦
從此 miss lam就成為左backup佬嘅女人

放學後
係時鍾扑完miss lam後
backup佬佢地就去左買新嘅macbook
miss lam 問佢
老公呀 點樣先可以好似你個page咁多人訂閱呀

你比多d心血時間就會有回報 我都係由冇人識慢慢到依家咁多人訂閱 最重要係記得初衷 以後你搞音樂我製片 生活一定好美好

miss lam已經聽到溶哂 細細聲講
bb呀 如果你今晚唔洗影片 不如上我屋企
我扮淫賤女教師服侍你好唔好

backup佬望一望手錶 9點幾 諗返set好嘅程式已經開始backup緊 就神秘地笑左一笑 答
我一邊整片 一邊扑你都仲得

而呢個時候 某個人亦都已經開緊台
一邊比人屌老母 一邊講笑話娛樂大家

backup佬一定要有報應